有冇人儲開多蒙特波衫？

冇咩錢，但歡迎蒞臨狗竇圍爐

［香港人撐住!］多蒙特球迷吹水及比賽即討區(44)